[求救］ 女性朋友突發話中咗

早知就唔應該介紹佢去人鬼club 玩

又黎自編自導自演

中出咗

畀佢試下為人母親嘅滋味
唔好咩

樓主唔好再挽喇 你根本都冇女朋友
我已經知你係邊個喇 上次食飯個時見住你開post

另一個fd

挽你老母

字都未識字 學人寸人

Ching 盲咗？ 邊到有講女朋友

挽你老母

打

咁玩囉屌你老母

打少左個性唔得既

唔識就學，唔係串柒柒
仲屌人老母

中咗六合彩？

中咗性病？

挽你老母 屌你老母 落地獄啦陷家鏟

大肚

打字打到一舊舊就收皮啦

佢中咗關你咩事？

我都唔知 諗辦法呱

你帶佢去club前有冇同佢執過濟

冇 今次真係唔關我事

玩玩下 嗰晚佢唔見咗添

即係上次關你事？

叫佢吞藥啦

教緊你正字你屌返人老母?
連登大規矩就係嚴禁共產中文同埋5P字
唔滿意就咪撚再上連登

樓主根本係假膠黎 唔洗理佢

中咗六合彩

唔係你嘅緊張啲乜啫

完全封鎖得
講真，邊個無打過5p字，最緊要被人話會改啫。
但個態度同班蝗蝻一樣咁串柒柒
咁就單機喇

咩樣 靚唔靚

我宜家挽起你老母大大力屌呀

( Show Blocked User - 醉權甘奶滴 )完全封鎖

我好似真係未試過

假膠負皮上一頁

其實我係樓主既分身黎 大家太認真覆我

我屌你老母 5P狗 拖埋我落水
只有你是狗

爸爸

7咗就7咗啦 架就人地俾

唔係面人地俾咩

中左咩 花柳定梅毒

咁巴打咪即係改正人嗰個，無問題呀

happy mother’s day

樓主好靚仔

請善用起底功能

樓主做好心幫佢埋埋單囉

中咗有咩問題
我問你有咩問題

恭喜 細佬係母嬰店工作
可以介紹你需要買咩

似係愚人節d野

中左咩野

唔爭在俾我中出埋

中左風？

今次交足功課有wallpaper

中六合彩

條女中愛滋傳左比你,係就恭喜你囉

你個冚家剷仲駁嘴

中六合彩？

中左六合彩

中6合彩

恭喜賀喜

一定唔會係有左 你條青頭仔